總覺得比人tum左上莊 好後悔

宜家讀緊三大入面最傳統最仙果間
8月時報左個細ocamp 玩得都幾開心
冇連登仔最憎既city hunt, dem beat
房game最chur都係問下邊個最唔似處
同啲人又ok好傾 出黎reU過幾次

之後佢地問我上唔上莊
佢地話大學唔好掛住讀書
上莊又可以識多啲人
我本身都猶豫左一陣....但都係比佢地說服左

問題就黎啦
佢地叫我上莊時從來都冇提過agm或者mock cam果啲野
簡單啲黎講就係要開個兩日三夜既會
啲老鬼返黎返黎狂屌你啲野做得點唔好
好似話連舉手唔齊都會屌你

唔止咁 有時忙到連啲堂都要走曬
又要自己dum錢出黎搞活動....
呢啲野係佢地叫我上莊時從來冇提過既野
我宜家好後悔 但又驚quit莊會比人杯
可以點

歡迎各位巴絲屌我蠢
但都希望大家比啲意見我
分享下自已上莊既經歷

人讀大學你讀大學
咁on9嘅問題都決定唔到

即使有巴打叫你quit你都會有唔同借口比自己繼續做

Quit u

咩科

On9
唔鍾意上咪唔好繼續囉
大學咁多人 你既朋友唔會只限於上莊個班
大學不嬲多是非 易比人唱 咪由佢地囉
你唔鍾意又繼續上棧搵自己黎搞

自己諗辦法解決啦屌你老尾，乜都放上連登

exactly
利申做p quit莊

quit life

你喊住公開大聲話太大壓力要quit
邊個杯你俾人杯返轉頭啦

不安

唔洗問都知係hku
唔想上咪quit莊囉，有幾難

同埋驚乜嘢比人杯，你quit左莊都唔會見返果班人嘅啦

呢層要睇你有冇揀支好嘅莊嚟上 同埋莊友夾唔夾

老鬼真係一種好戇鳩嘅生物
鐘意就撚化下啲fm現莊，唔鐘意就屌鳩啲人做嘢唔合佢意，總之咩都係睇啱唔啱佢心水

港豬都係繼續挨啦

唔想上又唔quit 做乜鳩
上之前又唔問清楚 幾歲人呀大學生

唔好quit 上莊幾開心。
今日睇係戇鳩，第日諗番起就係回憶
唔好唔記得連登最多係Ive/asso 佢地都冇機會上莊 竟然上連登問

識個fd quit hall莊 比hall仙杯到on9
上莊又on9 quit就一半on9 睇人上莊最開心

你比人水左買倫敦金會點做？

系你老母米你老母岸你老母
Btw城大啲canteen係咪好好食

hku出撚晒名你都落搭
唔好出街喇你，一陣比啲sale溶撚咗你

根本啲老鬼就係戀棧權位想比下馬威下莊，成件事好撚無謂
所以我落莊都係交接完就叫下莊自己執生算，有嘢先問

巴打 我都係

我都有睇你英文唔好個post
巴打宜家上莊同讀書方面有咩打算